# 递推函数

定义时不允许出现自定义函数与递推函数，
调用时允许调用自定义普通函数与递推函数，即实参可能出现两种函数。

# 自定义函数
定义时不允许出现求导因子、递推函数调用。允许出现自定义函数，但保证不递归调用。（自己调自己，自己调别人且别人调自己）

函数调用实参中可能出现求导因子、递推函数、自定义函数（所有因子）


# 求导算子

求导算子不会出现在自定义函数的函数表达式和递推表达式中


2
h(x)=x^2+x
g(x)=h(x)+cos(x)
1
f{0}(x,y)=x*y
f{1}(x,y)=x^2+2*y
f{n}(x,y)=1*f{n-1}(cos(x), sin(y))+2*f{n-2}(sin(x), cos(y))
f{2}(g(x),g(x))

0
0
dx(dx(x*cos(x)))

1
h(y,x)=-x^3*y*cos(2*x)^2 - x*((2*y + 1))*cos((3*x - 2))^2 - x - 114514
1
f{0}(x,y) = -3
f{n}(x,y) = -1 * f{n-1}((2), (0)) + 0 * f{n-2}((2 - x), (1)) + -y*(1 - y)*(2*y + 2)*cos((y - 1)) - y + 1
f{1}(x,y) = 2*h(-y^2*(y + 1)*cos((x - 1))^2 - 3, x^2*(y + 1)*sin((x - 2))^2 - x^2*cos((x))^2 - 114514) + 1
f{1}(0,0)


0
1
f{0}(x,y)=x
f{1}(x,y)=y
f{n}(x,y)=1*f{n-1}(x,y)+1*f{n-2}(x,y)
f{1}(sin(x),cos(x))

1
h(y,x)=-x^3*y*cos(2*x)^2 - x*((2*y + 1))*cos((3*x - 2))^2 - x - 114514
1
f{0}(x,y) = -3
f{n}(x,y) = -1 * f{n-1}((2), (0)) + 0 * f{n-2}((2 - x), (1)) + -y*(1 - y)*(2*y + 2)*cos((y - 1)) - y + 1
f{1}(x,y) = 2*h(-y^2*(y + 1)*cos((x - 1))^2 - 3, x^2*(y + 1)*sin((x - 2))^2 - x^2*cos((x))^2 - 114514) + 1
f{1}(dx(-1),dx(4))


1
h(y,x)=-x^3*y*cos((2*x))^2 - x*((2*y + 1))*cos((3*x - 2))^2 - x - 114514
1
f{0}(x,y) = -3
f{n}(x,y) = -1 * f{n-1}((2), (0)) + 0 * f{n-2}((2 - x), (1)) + -y*(1 - y)*(2*y + 2)*cos((y - 1)) - y + 1
f{1}(x,y) = 2*h((-y^2*(y + 1)*cos((x - 1))^2 - 3), (x^2*(y + 1)*sin((x - 2))^2 - x^2*cos((x))^2 - 114514)) + 1
f{1}(dx(-1),dx(4))
-(-114514)^3*(-3)*cos((2*(-114514)))^2 - (-114514)*((2*(-3) + 1))*cos((3*(-114514) - 2))^2 - (-114514) - 114514



1
h(y,x)=-x^3*y*cos(2*x)^2 - x*((2*y + 1))*cos((3*x - 2))^2 - x - 114514
0
2*h(-3,-114514)